外國記者話721中傷示威者有計劃地去元朗

咁點解釋攻擊喺車廂嘅乘客 佢地想搭鐵返屋企咋喎
冇打算喺元朗落車

佢連有鐵乘客被攻擊都無視

食屎

條友本身都臭朵
類似火鍋大王本身係自己國家都係詐騙犯/強姦犯個類

岩呀
依個人竟然話係市民打爆咗999搞到警察熱線爆左。

佢仲話係啲示威者阻住間地鐵車廂繼續行駛。

咁條女車長話: 唔開得車, 唔好問

係點解

鬼佬唔識聽中文，就當冇發生過。

以下係Google Translate

關於元朗721我們沒有被談論的內容
[Youtube鏈接：https：//youtu.be/UIjAnIRYcFc]

[文字記錄：7分41秒]
去年7月21日在香港郊區元朗發生的荒唐故事被告知了數千次。
。
邪惡的gang徒在元朗地鐵站襲擊了無辜的乘客，將他們追上樓梯，在火車上毆打他們。 令人震驚的是，警察在襲擊開始時就走開了，襲擊結束後又返回，顯示他們正在與with徒合作。”
。
這就是我們都被告知的故事。
。
但是，讓我們仔細看看。
。
在那次事件發生前的五天，即7月16日星期二，激進的抗議者喜歡穿黑衣服，帶著相當敵對的訊息前往元朗。 他們受到當地一些當地人的歡迎，要求他們離開。
。
抗議者很生氣，說他們將在7月21日（星期日）與更大的一群人返回，以解決此事。 這是他們的海報。 [PIC]
。
現在，各方都知道這種拼寫的麻煩。 元朗有一個強大的三合會社會，而三合會認為激進抗議者是製造麻煩的人和違法者。 是的，那裡有點諷刺意味！
。
三合會還利用海報通知其成員國防需要。 他們的特色是關於傳統武術和棍打表演的編碼信息。 得到它？
。
這些三合會聲稱在道德上具有製高點，指出他們只是在捍衛自己的家園，以免受以暴力和違反法律而聞名的團體的保護，這是事實。 儘管仍然具有諷刺意味。
。
同時，激進抗議者發現，無論他們多麼暴力和違反了許多法律，媒體都會給他們道德上的製高點。
。
現在讓我在這裡的桌子上放卡片。 我在香港從事和平抗議活動已有30年了，這是我第一次抗議[PIC]-我100％贊成人權和言論自由，但完全反對暴力。
。
到7月21日到來時，激進抗議者正在同時在比以往更多的地方製造混亂。 這些措施包括大量使用汽油炸彈，對中國聯絡處的襲擊，對抱怨路障的駕駛員的殘酷毆打等等。
。
回到元朗，穿著白色T恤的三合會從6:46開始一直在等待遊客。 他們等了很久。
。
直到當晚10:40，大批約100名激進抗議者到達了元朗地鐵站，其中一些穿著黑色衣服，一些穿著普通服裝。
。
來自派系的大約30多人穿著白色，等著在車站對著他們。
。
兩組都對第三人表示敵意-警察，當時有三人在場。
。
最初，兩個派系之間發生了小規模的小規模衝突，但是對抗演變成一場大喊大叫的比賽，這時看到警察離開了，並假設他們正在逃回警察局。 但是他們不是。 實際上，他們被告知要去巡邏車，並由增援人員加入。 此時，又派出了第二輛巡邏車，其中載有另外三名身穿制服的軍官，時間是10:45。
。
瘋狂開始在大廳區域升級。 三分鐘後，在10:48，更多的白衣男子拿著旗幟，樹枝和雨傘到達。
三名額外的警察於10:52抵達。
。
為什麼警察這麼小的回應？ 好吧，重要的是要記住，兩個派別互相尖叫是令人不愉快的，但與在香港島上30公里外的由炸彈引發的兇殺性精神錯亂相比，這是相對溫和的事情。
。
一些公眾人士致電警察，但示威者呼籲所有支持者重複撥打999電話以禁用緊急呼叫系統。 [圖片]
。
抗議者還在平台上擋住了火車的車門，以防駕駛員繼續行駛。 那是10:55。
。
元朗警察局長似乎預感到這場對峙正在迅速升級，因此在10:57，他們命令部署快速反應小組和一組三級警官。 在向這些警察介紹情況並在警察局穿上裝備時，地鐵局兩派之間的憤怒沸騰了。
。
11:02，穿著白色的派系跳過檢票口進入付費區，穿著黑色的派系站在那裡。
。
黑衣人把重物扔在白衣人的頭上。 到11:05時，口頭對抗已成為一場激烈的鬥毆。
。
身穿白衣的人迅速佔了上風，而身穿黑衣的人撤退了。 三合會在11:06跟隨。
。
發生這種情況時，更多的警察在11:07離開了警察局。
。
火車內外的暴力事件發生在11.08和11:13之間，警察在11:14進入火車站-短暫的戰鬥結束了。
。
但這不是故事的結局，而只是更長故事中的一集。
。
中環的激進抗議者前往元朗繼續戰鬥。 兩個派系之間的戰斗在車站和其他地點持續了幾個小時。
。
元朗警察一直很忙，需要香港島的防暴警察的幫助。 直到第二天凌晨5點，事情才安定下來。
。
。
。
。
鑑於事實，我們的發現是什麼？
。
那天晚上發生的事情既不是黑幫對火車乘客的自發襲擊，也不是關於警察的故事。 事後看來，可能會做出其他決定，但這始終是正確的。 發生的事情是兩個派系之間進行了有計劃的蓄意對抗。
。
如果您列出了當晚犯下的可逮捕罪行的清單，則黑袍派和白袍派都將同時存在，而且這兩個清單都很長。
。
讓我把這個想法留給你。
。
我們媒體對香港人的服務不好。 大多數記者是在推動議程，而不是在做工作。
。
相反，我們應該挖掘事實，並將其呈現給人們，讓人們對事物做出自己的決定。
。
。
。
。
和平。
。
。
。
來源：公共視頻，安全視頻，MTRC文件，，Now TV，i-Cable TV，IPCC文件，Standard，Sing Tao和其他相關資源
。